#uas adminjar
plannning 
1.saya sudah mempunyai VPS dengan OS DEBIAN 7
2 saya akan menginstall DNS dan WEB SERVER.3 dengan ip dan domai
www.dikahaddadalamsyah.blog  
dengan ip:103.27.206.3

report : 1 Dns sudah berjalan menggunakan bind 
webserver sudah berjalan menggunakan apache

vps :1.ssh: root@dikablog-at.cloud.revoluz. io -p 4922
2.port: 4922
3 login dengan root pasword : sempoer69d